De smidshamer die ik in de koets van Veresti nam was nuttig; hoewel de deuren helemaal open waren, brak ik ze van het roestige scharnieren, opdat een kwaadwillige of een slechte kans hen niet zou sluiten, dus dat Ik kom misschien niet naar buiten.
